# Será que Sérgio Moro tem ligação com o Skull and Bones? 

Essa é uma daquelas perguntas que nos deixam pensando. Olha sendo ele integrante ou não é praticamente certo que ele, os deputados, até a dilma devem ser membros de organizações ocultas. Eu digo isso porque é só olhar para qualquer cidadezinha, 90% dos vereadores são maçons o prefeito também é, quanto mais poder com certeza eles tem de ter alguém que apoie eles e lhes de a tal "luz", seja maçonaria ou seja qualquer outra ordem secreta.

###### quarto dia da vitória de pirro